[I/A]Digimon ReArise(24)限定墮天救世界

留意紅字，留意紅字，留意紅字
如有問題，請詳細閱讀以下資料再發問
睇Q&A，睇Q&A，睇Q&A
善用Ctrl + F揾關鍵字

注意！！！iOS同Android互轉會令到魔法石歸零

遊戲畫面

感人機率

遊戲官網：

日文資料網:

遊戲模式:
1. 主線:每個任有3個特殊條件，達成之後有粒星星，每章主線集齊齊所有星星有額外石拎
2. 時限の渦:打bit、特訓料、食物
3. 激突戰:
自己/朋友/公會成員打主線/時限の渦會隨機出現，會跌進化料、CB medal，得分越高越易拎高級素材，素材唔係必出
7lv或以上參興都有超進化core， 4lv或以上有專用core
你完成自己發現嘅lv越多，激突戰嘅lv就會升級
4. Battle Park: 即係pvp，得auto，冇得手動出技，有石同BP medal
5. Underworld: 有20層，每個任打完都有唔同獎勵

デジモン(Digimon)介面
1. 組隊 2. 揀寵入個島入面
3. 轉友情必殺 4. 睇自己有咩寵
5. 圖鑑 6. 賣寵

餵嘢食嘅重要性:
1.餵全隊寵食嘢食到絕好調會有3個額外Drop
2.好似會影響digimon某D數值，例如肚餓爆擊率會低D

育成:
1. 強化:即係升lv，要用bit
2. 特訓/突破界限:集齊6個特訓材料就可以提高現時等級上限
3. 進化:友情度、等級到達要求再加進化料就可以進
4. 升技:一共9lv， 可以食最終進化或前2階嘅自己升技
e.g. 飛行V龍可以食2次自己，3次V龍，4次V仔

プラグイン(Plugin):
幅圖好似CD咁嘅物體，可以幫digimon加數值同異常狀態抗性
有得食其他plugin升到+5，再用bit upgrade星數
食同種類plugin時有2倍經

ガチャ:有3部抽強機，1部石抽digimon、1部石抽plugin、1部友情抽plugin，間中有額外pickup機

ショップ(Shop):
1.必買商品:CB幣10支體水，,BP幣500蚊蛋
2.唔好買110體力包，有10電同1key，多數唔會用到key住，直接用110石回11次體好過
3.有粒40石禁藥，餵比digimon食可以加好多親密

公會:
過左第5章某一節之後就可以入
入完公會記住每日撳出席，25個以上有2萬bit+1電池

Friend:
最好唔好加自己公會嘅人，因為fd同公會成員都可以分享激突戰，咁樣就會有更多激突戰比你打

LIHKG Fd list + 公會list

初期建議流程:
1. 機率太閪，開局打到有20抽，抽到1-3隻究極體之後就最好唔好抽蛋住
2. 推主線直至有得入公會同加好友
3. 多打激突戰換體水/進化core，初期唔夠打都可以照入做寄生蟲，日後有能力就盡量打幫返人
4. 升爆究極體同手頭上比較勁嘅完全體
5. 打多d pvp， 盡快上到4300每星期有400粒綜援石同100bp， 500bp有得換1隻究極體薔薇獸強
6. 有4，5隻究極之後可以抽多d plugin

巴哈新手指南(有圖):

PVP機制：
7月30號更新對手能力值計埋CD，會難打咗好多
想確保自己係先手就要裝+SPD嘅CD

PVP排名方法：
最高9999分，同分跟勝率、場次排
每星期reset去4300，4300以下reset到自己個Rank嘅保險線
勝率唔夠50%或打唔夠35場會降班

抗性CD數值(抗性 + DEF / ATK / SPD)：
普通無個性: 18% (友情抽)
個性Alpha: 24% [鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 30% + 111 / 196 / 12SPD (石抽)

攻擊CD數值(PWR/TEC + X率 / SPD)：
無個性Alpha:100 + 10% / 10(友抽/主線)
個性Alpha:196 + 15% / 12 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]*
個性Beta:304 + 20% / 14 (石抽)

防CD數值(DEF + HP)：
普通無個性: 64 + 250 (友情抽)
個性Alpha: 111 + 500 [友抽/激戰(CB)點換@250點/鬥技場(BP)幣換@80幣]
個性Beta: 158 + 750 (石抽)
無個性嘅金CD裝 = 只有第1項屬性嘅有個性金CD
用CB幣及BP幣換既CD副效果不同(爆擊或速度)

Buff Turn數計法：
所有Buff / Debuff / 狀態 隔離寫嘅回合
都會係該回合失效 至於點失效 就係該回合 隻寵一普攻 就會全部冇晒
例子 : 防冰2回合
到左第2回合 傻西普攻 身上防冰失效 到高安普攻 高安身上防冰失效

以上Buff / Debuff 同理
例子 : V龍降防2回合
到左第2回合 Boss 一作出常規普攻 佢身上降防降攻 乜野都會失效

傷害計算:(未確定)

[ ATK x (1 + myTotalBuff) - 敵人DEF x (1 + enmeyTotalBuff)] x 1.5^nATK = PWR or TECmyTotalAtkBuff = 隊伍中ATK最高嘅1個主動/被動BUFF - 敵人DEBUFFenemyTotalDefBuff = 敵人DEF BUFF - 我方最高DEF DEBUFFn=0(冇爆擊) or 1(爆擊)

Q&A:
Q:首抽抽咩?(以下只列出究極體)
A:
泛用: 鋼鐡加魯魯 = 蛇頸龍獸 = 高安杜路獸 >= 閃光暴龍 > 鴉神獸
控場: 蛇頸龍獸 = 木偶獸 = 高安杜路獸 >= 鋼鐡海龍獸 > 鴉神獸 > 王子豆豆獸 > 鋼鐡悟空獸
範圍持續傷害: 科學怪人 = 宇宙腦魔 >= 密涅瓦獸
單體秒殺: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍
回血: 蛇頸龍獸
全體防狀態: 鋼鐡加魯魯 > 閃光暴龍 = 鴉神獸

Q:除咗飛V仲有咩完全體勁?
A:喺呢度睇技能

被動/主動最好有埋唔同隊唔重覆防狀態/Buff/Debuff
留意個性，升錯唔好喊，常見有
回復型:回50%(全體)-100%(1隻) hp),視乎情況自己揀
異常狀態型:多體感電,氣絕，呢2種暫時究極體技能無解
高攻擊型:主動單體高%傷害果堆
Buff型:副技+60% PWR/TEC 果堆
挑釁: 巨星獸

Q: PVP點上4300拎綜援?
A:主要放控場+高爆發+防狀態嘅digimon -> 全隊99lv -> 升滿cd ->升技
新手閃暴/鋼加未夠專用core就升住替用嘅完全體頂住先
勝率高可以爆適量石盡快上去拎多d石

Q: PVP點組好?
A:異常狀態排行(7月25為止):感電=氣絕>=睡眠>封技=暗闇=麻痺 >=冰 ； error=燒>=毒
建議1隻高傷單體+1/2隻高傷範圍/控場+1/2隻控場坦+0/1隻補血
邊隻好d可參考首抽排名

Q:邊度刷cd好?
A:1，4，7，10章 打4-7
2，5，8，11章 打5-9
3，6，9章 打3-10

Q:激突戰點先高分D?
A:
1.唔好死，場上越多冇異常狀態嘅digimon(3~5)，turn嘅數目就唔會升，即係等如你開咗嘅buff係無限turn
2.boss全體異常技->帶防異常狀態嘅digimon，初期大家多數冇純個性隊嚟講，被動全體>技能全體>被動某個性全體
單體異常技->帶挑釁星裝防果種異常嘅cd
3.揀主動技能係高%單體攻擊嘅digimon打
4.帶爆擊率buff，爆擊=1.5倍傷，digimon被動或主動技能其一即可(e.g. 主角、獸人sup skill 30%)
3.降敵人DEF(e.g. V龍 sup skill)
4.帶PWR/TEC buff
5.帶回血
6.裝備同埋升爆攻擊力、爆擊率加成嘅plugin，如果冇防boss狀態技嘅digimon可裝plugin加抗性
7.淨大約30秒左右可以等到夠鐘先禁友情必殺，會多咗友殺必殺動畫果幾秒做普攻輸出

Q:主角刺蝟嘅進化料點拎?
A:成熟期果粒主線3章咁上下會出拓己個任，做完就可以拎
完全體果粒主線未開放[暫時11章完]

Q:點解升唔到技?
A:進化路線唔同/未喺個島拎出嚟/放咗喺隊未拎返出嚟

Q:點解扣多咗體/變負數?
A:電話要轉日本時區，去設定揾時區果項揀東京GMT+9
方便但未必個個得嘅方法:
有巴打建議可以用

開game同關game可以自動切換時區
*android 8.0試過，set timezone功能係用唔到
亦可以用

Q:打打下error點算?
A: 用體力嘅模式可以kill app再開game或者等佢背景auto打完先禁ok，激突戰只可以等auto

Q:唔識日文，打主線星星嘅條件up乜?
A:最多人問應該係以下
サブスキルで強敵を倒そう --> 用下面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
メインスキルで強敵を倒そう -> 用上面招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
友情必殺で強敵を倒そう -> 儲藍色槽招技打死wave3紅色icon個敵人啦屌
____なデジモンを編成してクリアしよう -> 放隻__個性嘅digimon入隊啦屌

Q:唔識日文，CD同digimon嘅某d屬性up乜?
A:
スキル封じ -> 封技
エラー -> Error
ヤケド -> 燒傷
マヒ -> 痲痺
クリティカル -> 爆擊
ブロック -> 擋格
狙い撃ち -> 瞄準低血量打

Q:有冇得lock一隻黎打?
A:冇 但係有數值會影響你會狙擊血少嘅怪

Q:解唔到主線用友情必殺果粒星點搞?
A:
1.帶多體攻擊嘅友情必殺增加擊殺機率
2.視乎自己實力帶2-4隻廢寵拖時間儲友情必殺

Q:拓己任點做?
A:
1. 一隻成長期升到10等
2. 一隻成長期到20等
3. 一隻成長期升到20等
4. 一隻成長期升到20友情
5. 進化一隻成長期到成熟期
唔一定要升佢送隻亞古獸
你未開到後面嘅任前完成咗條件係唔會計數
e.g.你未完成2嘅時候完成咗4係冇用嘅，做多次啦

Q:日任要做乜?
A:
1. Fd list禁5個"挨拶”
2. 餵10次食物
3. 禁島入面禁完fd嘅digimon出現果個制2次
4. 冒險3次
5. 強化digimon 1lv或以上1次
6. 特訓1次
7. pvp 5次
8. 逹成以上條件

Q: BP、CP、友情pt點用好?
A:BP，CP換貴嘅蛋(500)=可能進究極體嘅蛋>專屬plugin>銀plugin>其他
友情回體/抽plugin肥料

防狀態表

1001開Post
Template :

又中1001伏

負皮

下次你開

屌 睇黎都係唔好打pvp住愈打愈輸

Post 霸可恥

抽唔抽究吸？有傻狗係入面好想抽 諗緊pvp換傻狗入去防埋火係咪好d

留石等墮lin

利申：有傻狗

你望下我個勝率 升好哂仲衰過之前呀

CD升齊都打到咁 次次對面都仲快過我起手嘅 一下就扣我半血

點解會咁 彩碟唔夠定點

究吸呢啲野對面用就好撚勁嘅，參考密涅瓦

得2彩

你兩女惡同吸血用專用碟多數慢過對面，你不如學GM咁玩爆擊好過

呢個真，自己隻密涅次次用都係好快死，但唔用又會係咁輸，好矛盾

姐係全部棄速玩全爆？我無咁多爆碟

我嚴重懷疑金攻加到TEC係顯示bug黎
點解我隻鴉裝兩金都咁細力

究吸要連住泰坦鳳凰巨龍用
我相信抽得齊嘅人都實有蓮花，咁點解唔用紫隊

仲可以點玩落去

咁你有無密涅，如果有既你可以學我咁放隻密涅，一係你試下走吸血放木偶提高返啲速，或者你望下排得高嗰啲用咩隊你都試下，你要試下唔同隊先知自己可以用咩隊打上去

其實想問好耐 TEC器用上PWR碟係咪都照加到攻

I know that feel bro

我就係無密涅 差佢先齊 仆街抽極唔中生極唔出

而家鬥快鬥大力 1 turrn都未完就玩完 下下一開波全麻全氣絕玩條撚

以為有蓮花就可以上5500 原來係我自己太天真

5000應該有希望既

你望下我個分 4300咋 有冇50勝率都成問題

Pvp 第一名用蓮花，鴉，木偶，傻狗，女武

我有睇呀 但我無傻狗毒密呀

唔好學第1名個陣 佢刷電腦上9999的

佢mon住人上線時間 然後就爆石 琴晚第2名同第3名都成8粒鐘冇上線 唔會撞到佢地 只會撞電腦

帳面上有加
但實戰好似無力咁
我都唔知

見20-30都有幾個用上面隊嘢

算啦 都抄唔到，無得進傻狗

如果實際有加咁我可以照比d tec spd器用pwr用

雀唔高技又唔爆擊冇力好正常 以前玩激突試過 係有加 而家唔知有冇改

有碎無傻狗同無碎有傻狗邊個痛苦d?

唔exact係中文嘅聰明
有睇開日綜應該知，器用係解"能幹"﹑"做到野", 而唔係"腦筋靈活"嗰種聰明
不過意思都唔係重點，點諗都唔會將究吸同其他主角放埋喺同一個屬性啦

七塊器用彩
四塊金速
七塊金防血 /防block

十連敗

我第一次卡4600
發生咩事

連你都卡 咁我輸都好正常

痴線
我開game 到而家從來未試過十連敗
垃圾ai

玩緊ReA 痛苦啲

我玩緊4600升降gay

十五戰十二敗
我唔識玩紫隊
我發覺敗既最大原因係「暴擊」
裝左彩就唔會暴，唔裝就後手

但人地一定又有彩又有暴

屌那星
我用返紅隊算

我4300原地十字步

已經-11
換鋼加出黎又成隊唔出主技屈死我

脫墨啦仲十字步

蓮花繼續儲技，琴日明明好醒目 頭兩招一定出二技

降左班應該都升唔返 唉

贏兩場輸一場 仲唔係十字步？

就跌去3000嚕

係咁跌

我明。。。

齊獸
4金攻速
4金防血3金防block
7彩晶

但點組都輸
係打4600都輸

有無人教我點組

咁係你之前都太好彩，我除左冷靜up嗰次基本上次次都係上到4600就要磨番一兩日，所以我雖然次次都上到5500但都係後尾先上到，唔似你次次由頭帶到落尾

金色防block同銀血block 你地點捨取？

連續幾埸第一下都係木偶二技

隻蓮花無出技

突然有36mb更新

有時見佢木偶出2技先專登打完之後將佢同蓮花調位，點知再打都係木偶2技出先

拆哂木偶啲cd 比吸血 試下先

屌又連輸3場

有講話會出墮LIN 咩?

依家dl黎玩會唔會太遲？

舊圖有人POST左張圖

唔會 因為PVP都係難打上去 巴打想玩嘅我有個4究AC可以比您

我睇下有乜究極體先
每日會唔會好肝？

童年game 應該都係玩奥米加嫁啦

係喎,自從佢PVP 都係keep住咁 9 ,
都係hea住咁玩,無蓮花,巨龍,泰坦,夜魔....

希望佢萬聖唔係咁ON9 登入送下石,
打下激突拎幣換裝飾+蛋
(如果隻蛋有機會出墮LIN咁就正)

聽講墮LIN係限定

一開始會有少少肝 因為你要升好一隊獸先 有D究極體要打激突出碎先進到 依個位會卡一排 因為你未必夠打 2黎要等佢出

屌你差十場啦仆街

由琴日465x 輸到落返4533

終於贏番場 仆街 唔撚打住 爆水回體打BITS算 升獸升到無哂BITS

限定即係咩意思？

比蓮花更更加屈

限定姐係唔係常駐寵 過咗個pool 就冇得抽 ReA 到而家都冇限定所以如果唔係超級歐洲人基本上手上有咩組合個個都差好遠
都係估架姐，話唔定又常駐

唔係常駐的話應該抽到仆街死

呢隻game竟然有人認真討論pvp

用返傳統怪人女武終於上返8 win 2 lose
不過好怕麻卑

我隻怪人好似得5血咁比人打兩下就byebye

我有兩隻勇敢金防血
勉強吊到一至兩下

D燒燒毒毒好剋D紫色

我銀血碟咋就算用主角個兩執防血都好似無分別 真呀 d卷同毒真係玩撚死紫隊 有傻狗都可以防到燒 但毒就真係

落怪人之後三連勝

唔好咁mean啦 9up下推post咪幾好

怪人好野

其實我幾睇好黑臉海龍
不過我技1

直揪👊

西利
又七連敗
睇黎我都要降班

無金血防碟唔敢落佢

棄驚
我要返兩pack就夠（1400）
有無人可憐下我
除加魯維京齊獸
紅/紫隊多碟

曲線曬命

應該無人廢得過我

1491

Post 下你有咩升好既究極

我同你差唔多咋

唔曬
三日無人收拍片賣曬全部獸

年輕人唔好衝動 留低一齊玩

齊頭1000
求下搵人幫我

用古加啦， 試下雀，怪人，女武，古加，戰暴？

打到懷疑人生

下5場試
希望d蓮花走晒上去

放心 我仲係到陪緊你

最多比你麻一隻 唔好麻晒ok?

不如比我贏番11場先OK？50%之後我唔打轉一隻比你上

我都試緊隊 4600彈上彈落

上到4600應該要知足 你望下我地兩個先

算啦
我估無人收架啦
提早出片

25戰17敗
17場負每一場我都有睇對手
4600分段根本無一個配置靚過我
完全輸在出招次序同D唔合理既暴擊/block/中狀態率
我唔係唔輸得運
但你吃相難看到要人打弱過你既都輸7成
我課到齊圖鑑為咩？

偷改機率死全家
垃圾Bandai 正奸商

對垃圾隊都全麻全眠屈死

點解咁衝動

因為偷改得太過分
奇跡AI 真係不了
一諗到佢咁玩9我我仲平均每個月比2000佢就火燃滾
再唔離場佢一出墜天我又唔知課幾多

輕鬆玩算啦 點解要棄仲要賣咩d獸

見到鐘意既獸我唔會忍到手

強烈建議加條片入頭post 好似香煙包裝咁勸世
刪除成皮野

我驚你之後又忍唔入番坑仲衰

無可能
唔通我會癲到拎返成皮野抽返齊個圖鑑咩

我之前玩另一隻GAME試過

咁激

98名 都係用返琴日果隊先得

我換走左女惡入怪人開始會贏番少少

Sosad 無諗過真退

梗係退
輸比奇跡AI 同輸比外掛狗有咩分別？
第一次見game 內置合法外掛狗玩9玩家

我今日食左50石打PvP
每場我都有統計 出招次序/攻擊目標/暴擊率
絕對唔關運事，電腦絕對有偷改

可能星期中至尾就會正常番D
但就算最後我5500都只係佢見我地卡夠放俾我地
而唔係我地D獸培養得好

咁玩育成game 有咩意義
死奸商仆街死啦

繼續輸

其實係好無引 我都就跌落3000

block 應該優先過爆擊

對面得一隻古加 放晒十招技先死，全block 咁濟

明明贏硬都屈你輸 班撚樣諗乜 以為咁樣人地就會玩就會課?

唔係掛住數碼暴龍個名一早唔玩
當儲下圖鑑算 不過佢個pvp再唔改善 好快石都無 圖鑑都無得開

連續5場傻妹無出過招
連續3場怪人無出過招
唔係佢地一開波比人秒 係死都唔出

換左陣9w10l

學我棄坑乜柒都唔打咪個個禮拜輕鬆保4300

1180

學我拍片賣曬全圖鑑
然後同apply 申請退款
最後send 比Bandai 睇

其他game 捉外掛狗防止影響玩家遊戲體驗
Bandai 就自製合法外掛狗去主動影響玩家遊戲體驗

明明都係AI對決 唔明點解要set勁人地
都單機向架啦 一係就比我手動啦

出番平石

聽日要課了

回頭是岸呀

有南瓜頭限定完全體同究極蛋換

一早跌左落1900 輕鬆玩

47xx, 啱啱三埸都係見43xx 既魚 係咪應該爆石

果11粒蛋係咩黎

原本啲蛋都仲有2粒未孵，依家仲整多13粒出黎

10隻南瓜 + 1隻究極蛋
南瓜數值上裝上專用CD就同究極體差唔多 係唔知技能除咗氣絕重有咩

Sor數值係勁過怪人 level

10隻 唔洗抽獎，預你上十技

勁過怪人咁癲

乜都唔裝 血低過怪人700 速低2
但專用攻CD攻夠SPD夠 又有專用防CD

個event送免費技10勁完全體本身係ok,問題就係要肝激突 除咗激突佢地應該諗唔到其他gameplay

蛋加碟都已經11700 唔知要打幾多場 希望佢高lv出得多

11700

原來個十隻係出同一樣 我以為會唔同添

咁隻究極蛋會出咩

每場啲萬聖CB = 平時3-4倍
除返3/4就覺得好少少

我仲未開到場黎打呀

咪又係舊時代非專用進化code個幾隻 去到水龍為止

都係普通個幾隻咋

Fuji巴有冇玩gg俠個新DLC

2個鐘完啦咁短

咁快 我主線都未100%好懶

又可以孵數碼世界最強

我換左冷靜個兩粒先出粒究蛋比我

遇到死神獸嘅話一場108 萬聖CB 如果唔係就得3X CB

咦 個模式咁熟口面

真係多好多

依家刷cd順便刷埋激突

正，刷返6,7條體cd 先 升定啲獻身cd

升緊啦 不過下個禮拜都係入蛇頸同海天算

lv9 死神 高傷又短CD 而且係Tec 攻擊

屌你老母 對面巨龍>蓮花2技

我就鴉2技

有冇多激突好手既公會可以收留小弟
呢家個台仔公會完全冇人打激突

隻猛鬼易打到 10lv 全auto 150萬手動160萬
但隻死神唔降佢tec加防根本頂唔住 100萬就收皮

Lihkg 3會

Fuji 巴你用咩隊打 我用緊飛V 地龍 傻雀 傻西暴同鋼鳩

我個隊好唔穩 俾隻猛鬼爆幾下就死晒 試過最低得120萬
飛V 戰暴 地龍 丁香 水龍

邊條水龍

我有入過戰暴 不過唔知猛鬼係tec定pwr

唔想打咁多字 海龍=海龍 水龍=水龍 明就得

係Tec 我靠水龍回血 所以個下限1.2m 但上限可以1.65m

冇R人場 全部靠自己啲場都已經3000萬聖CB
Btw見到死神獸記得優先9衝打 多3倍CB

第一日已經3000

3000萬？？？

水龍係邊隻

一隻低lv死神都過百 我又可以獨食晒 3000好正常

3000 萬聖CB

屌 兒子生性病

爆堆1,2,3lv 儲埋先一次過打

有高lv死神要些牙 猛鬼不了

幾LV都要

不過我4lv 先撞到第1隻死神，唔知係咪4打後先有

同埋記得halloween 個challenge 完成5樣要拎咗獎勵先
因為有後續

你係咪改左名

靠激突傷害黎認佢

個challenge有無講有幾多後續

換走隻雀全速試下

人照隻木偶第一下就主技 我果隻到左7分鐘得返2隻技未出都唔出 咁就死左

申請左 已經有巴打fd

一有活動野打啲人湧躍到... 放出嚟一陣就10個未見過嘅日文名打

我依家先900幣

加左

啱啱先1000幣多啲

-15了

放左2粒冷靜蛋依家無位生新獸

打激突算啦

仲未開始打

得一個禮拜都唔打？

d萬聖幣好似都會計普通CB

打緊

我已經放棄左pvp 打下活動算

你打萬聖幣同時會跌CB 最右個粒

係咩 唔怪得d cb 都有多到

今晚打少少，頭先返工好鬼眼訓無心機打

唔想打字就cap圖啦ching

有十個位
加好友打激突
362063739

gm打到第幾關challenge?

卡咗係2 冇人開場 都係得我係咁爆

5000 萬聖幣 應該12-14支水左右 全部靠自己開場

我依家先1700幣

我儲埋堆死神一陣瞓前放出嚟

唔係得番好多支水

原來我可以獨食死神lv8 150萬 auto收唔切手 早知些牙咗先

痴線

用神天穩過水龍好多

抄佐隊45xx 輸到仆街 碟又係差多半銀半金咁

同埋真心我隊野平民到仆街只要你唔亂賣完全體

我都係跟你隊野咁打咋

差緊12定唔知13場

-17

已經預左降班 禮拜一又要老早起身沖番上去

我驚照含撚

3600你禮拜一夠快上到3800的話 全部都係電腦黎 一野坐番火箭上4300

猛鬼激突10lv 1.6m 隊 4隻完全體
冇戰暴可以換其他pwr 唔會差好多 重點都係飛v 地龍 丁香呢3隻

丁香未99MAX 一陣升埋先 但你D碟難跟 我無爆碟

同埋3點鐘reset個陣如果冇人夠你快換日打的話都係電腦 不過通常係第1場

5點先reset喎

why地龍幫到手 只係加自己爆?
不過無丁香

講緊每日3點換日 會reset pvp對像 冇人跟住你換日會打電腦 直到你個區有人換日

地龍有buff會爆到黐線 而且CD我記得10技好似係90秒+80秒定75

哦～但應該好難會無人跟 我地個會D人成日3點都仲ON緊 4300依個區應該難D

同我一模一樣 想試走神天入古加, 但冇10lv場試

古加有得諗但都係要食運 萬一流彈係咁打同一隻 猛鬼還好 死神有啲危

試完, 完全唔work 古加勁快死

用你依隊打LV10 得80萬傷

技lv問題?我全部銀碟嚟 冇金 得2彩好似係

我飛V10 LV 其他3隻完全體都9LV了 戰暴1LV CD可能我無爆擊碟打唔到咁高掛

我隻地龍都係用緊銅爆 冇計pvp 5紫搶晒啲CD

銅我都抽唔到呀 你入我到睇就知我D CD係點

銅友抽好多先係喎 每日咁多友情點

抽親都唔係爆擊嘛

地龍好難抽 好似得4技

我嗰隊同你一樣，但丁香8技，地龍得5技

上上個pool紫up, 瞓身抽蓮花嘅人應該可以隻隻紫怪十鳩幾廿技, 我就是成功的例子

我嗰陣出得最多係鴉神，出左4隻，啲完全體反而唔見，我連吸血都仲係得9技

我好多都係得9技 無十技

wtf

唔係我而家點會有隻6技鴉神，就係抽蓬花嗰陣抽番黎，隻4技木偶都係

啱啱先知墮Lin副技落毒 佢攻值應該高 應該會毒得好痛

係邊到睇？

舊圖2技右下有毒logo

被動會唔會係器用防毒 如果係嘅話 墮天 蓮花 傻狗 玩撚哂

我覺得前兩隻新怪出雙被動就係試梗水溫
墮被動似係全體防1-2狀態+up1種能力, 防毒都算大機會

利申燈力max

如果防毒再加速有冇得諗

話唔定有性格專屬全隊20% SPD
好似究V咁就全紅隊20% SPD 反紫隊

我覺得墮天都幾大機會加SPD 不過加幾多就唔知

300629809

求加好友

242184848

有無人未加我 清晒d 14日無on

點半放堆死神出嚟

打埋你個D都訓

challenge最多3關 10+20+40石

唔止 第3關challenge都有石 但唔知幾多

放晒死神了

棄game保平安邊個?你爆fd子加唔到

仲想睇有咩隊可以參考吓，發現頭100都有幾多掛狗

阿Ian哥第2個ac仲要打到咁高名次有冇聽過出猫唔好太高分
有冇咩渠道可以一次過report晒?

有無公會收人？！

494518840
求好友

好似3個都係10粒

咁加埋就100石

開波激突 pvp 由佢 又卡鬼左係4700上上落落

Lv1 都 27+54

呢個情況好linkz

冷靜炒雙蛋

肝死小妹了 依家先換左兩粒南瓜

換左粒究極咋我

798

1029

Ian哥改咗新名係咪睇到個post
不過5000分竟然有人勝場可以少過佢，大機率都係用掛

45xx應該一堆掛 無理由個陣可以打上去

蓮花今日無罷工， 佢肯早少少出2技就好少豬 差155 上到5000

卡咗係5000 一日 星期六先打上去算，個個木偶傻雀8-10技，頂唔住

我係4700磨左兩日都仲未上到去，唔知自己打緊乜

係咁 蓮花次次都係最後先出技 玩後手爆擊優勢係唔洗靠蓮花buff 都殺到人，所以我先爬到上去

轉左女惡啲cd 做咁樣，好似好打左

蓮花唔出技係咪bug

用得女惡就要帶吸血，帶晒兩隻就冇得玩速，其實幾矛盾

對面啲蓮花成日開波就出技 最高紀錄應該係對面連續5場先手2技 敵我雙方AI 唔同真係黐撚線

之前公告咪有個話調整蓮花2技出技timing
應該同呢個有關 一係nerf 我方 一係buff 對面

成日見到啲明明贏面大既隊都係咁輸，真係打到好無癮

有蓮花已經咁
冇蓮花嘅人 又唔係超重課嘅真係玩唔到落去

見好多 泰坦，古加，怪人，雀，巨龍

不過蓮花對呢啲隊都係有7成以上勝率

冇蓮花 每星期有4600都要偷笑
呢家仲係4400唔上唔落咁

保到4300 , 50%已經算好 今日43xx 既人都有蓮花5器用隊

我都係見蓮花多，場場都係鬥快出2技，邊隊開先邊隊贏

無蓮花 無雀 無巨龍阿

唔好扮嘢喎你

畀隻惡魔獸厄咗,以為萬聖節限定,中咗感覺好垃圾
招 2敵中毒,4敵&勇友加攻

40抽全炒

做咩忍唔到射左

想要傻狗

屌炒完無心機刷激突

刷cd好鬼悶

4896

放棄了 想棄驚

專心刷萬性啦

炒哂40抽好想DEL GAME

課返特價石定下驚

藍哂？

仲係4700磨緊

就係課特石抽 屌佢老次次都3橙但唔爆彩

你隊蓮花係點 同埋allin 速？

橙

好想棄

同你嗰隊一模一樣，得女究用銀爆碟其他全速

點解你地打到上去我打唔到

我得女惡既防碟無落hp, 之後全銀hp + 2金hp

我傻雀3金碟都狂輸

我一隻金hp都無

你地用邊5隻？

歐到呢

4914 今日啲對手好似弱左 搞到我想爆石上5000平安線

屌你啦 打唔到上去呀 獸又抽唔中

無毒密 屌....

用金錢戰勝機率

輸16場 追鬼到咩

少250hp 姐，應該帽事既

課金，之後綜援豪比佢

你餵滿隊野，空位放埋銅block碟，試下放古加入隊睇下有無得玩

佢出墮天先諗下課唔課 已經唔係第一次課完全炒

我無古加呀

你又post 下你升好啲咩究極 集屍廣益下

我以為你有，記錯左

我都想有呀 乜撚都唔中

最有用個幾隻無 哂鳩氣

放block 碟好似真係幾有用 諗緊其他都塞block

同埋隊野係見輸到咁索性換隊激突隊入去餵野食都唔想餵個5隻PVP畜生

試左呢5隻器用塞埋一隊未 一係4器用+蛇

試過哂啦 比人一下秒 ON撚鳩

我都冇古加 不過我用伽樓達
都係碟嘅問題啦

試下， 蓮花，鴉，木偶，高安，巨龍🙈？

其實我D碟都唔係話差得好緊要 當然彩就一定唔多 但都起碼有幾塊金 都可以比對面一下爆撚死一隻 點撚樣打呀

我試試

見到對面有吸血真係要睇路🤦一下無一半

我係比對面D毒密 傻雀秒 弱智

冇block率俾人爆死好正常
Block優先度>爆
Block咗人地就爆唔到

無銅嘅抗性BLOCK

今日友抽執到兩塊 即刻升

我因為後手隊 唔上伽樓達會死得好慘 個20% def真係有feel

無裝hp 定點

你覺得我入伽樓達會唔會有用

對面有毒密咪抵消返

全部都起碼銀HP碟升爆 望住對面一野爆6千幾7千 CLS

我以為電腦開左外掛秒殺我

就係因為成日撞毒密先要入

唔會 你又唔係後手爆擊隊 你全速同人鬥快好過

我已經全速都唔夠人快 一係就單對單對面發癲連打我幾下屈死我

全速都唔夠人快基本上就係成日輸嘅原因 啲碟廢晒

就算我起手先 對面都可以出奇招反CUP

5000有黐線佬玩高技完全豆豆 +80%防

屌。。。1on1 蓮花回好技之前比對面連打

咁都係算啦 玩RDR2算啦 課咩金

比人水緊我買 諗下玩唔玩先

無咩興趣依隻GAME 未玩過第一集
講真架喎岩岩打剩我隻雀 對面木偶 我綠血佢橙血 佢可以連打我幾下打到我隻雀死

個650石特惠pack 重貴過RDR2 諗都冇諗就買咗 好似係

隻失敗的人都未100%唔玩新野住

第1集係xb360上面玩 不過個陣英文廢到劇情全skip
但牛仔好有feel

單挑係咁 對面啲追擊嚇死你

所以我都唔知到底CD要裝咩先夠對面打

巴打屈到

隻究極蛋岀左毒密
上次果隻岀左隻重覆既

我有毒密我洗輸？

我咪一樣5器用卡3800

岩岩第50抽終於出彩 點撚知係怪人

我都冇毒密 聽講有課長 總共課咗第5X packs先出到第一隻毒密

痴撚線 等墮天出先再課

唉 今晚輸兩埸對面殘血 之後連續打鳩我

見到有人孵左隻勇敢拉拉, 咩黎架?

咪南瓜

試完對10lv 死神專用隊

我懷疑比人屌到偷偷地改左pvp
終於50%

尋日上過4500 依家又跌返去4300都仲輸多過贏 38%唔洗玩了

差一埸上5000

啱啱4埸，對面都係 蓮花，木偶，鴉，傻狗，毒密 以為打同一條友

係喎

想問換番黎既屋企設施其實有冇用
定係得個擺字

擺 但有個幾得意，南瓜入面會跳隻南瓜獸出嚟嚇暈自己啲寵

thx

屌 下個禮拜又冷靜up
又賢者無雙

升埋隻數碼世界最強先

仆街唔通墮真係冷靜性格
然後buff 全隊spd

冷靜UP 睇黎又可以上番4300

第二次冷靜up 了， 我仲係無沙古牙

咁快又冷靜up，睇黎唔會有獻身up

好彩冷靜一齊升齊哂CD 等佢再出冷靜CD UP先再抽

咁啱做俾墮lin 姐可能 獻身up 遲早嘅事

上次冷靜up 92%人用毒密 68%沙古牙
我係個8%

無沙古牙無人權

搵兩隻完全體黎升先

無毒密

冇是但一隻都上到5500 只係要靠運 兩隻都咁重要

全銀cd應該唔夠d 金彩黎

會唔會今次冷靜up又一堆蓮花

我上次都係全銀 呢啲性格up 不嬲睇你有冇10技完全體多過cd 所以係非洲人嘅救贖

今星期爆上5000, 下星期又要做返4300

我上次用9技腎者加4隻究極體打

有薔薇我諗冇咁多蓮花，而且賢者一放技器用都頂唔順

我上次用8技熊貓打上5500

之前無換到熊貓隻cd

今水會唔會又出兩隻專屬cd🤔

兩隻器用專屬CD

我上次應該係最輕鬆又排名最高既一次

係蓮花同木偶 一定係

咩隊

但真係好食運 完全係賢者鬥快放2技 兩邊都遲放還好，有一邊早放已經玩撚完

上次冷靜我都打番上5000 希望今次都得

沙古牙、賢者、腦魔、密涅、薔薇

我連腦魔都未，人地啲腦魔大大力 炸到我濕哂

呢個真，邊隊賢者有運出技先基本上贏硬

可能墮lin 係冷靜，全部40%攻😡

差毒密依塊拼圖

由差14 上5000, 輸返落4935

好多10LV 激突打唔切

我換完究極蛋又停左手 有無南瓜數值/技望下， 刺激下我去打

數值有啦 怪人之上，主技10lv 3體360+氣絕，被動副技唔知 紅隊up 個陣必帶

同埋咁嘅數值應該係event 限定免費滿技SR 完咗未必入pool

我兩個蛋位比兩粒冷靜炒蛋霸住

冇咁快生完

最快今晚6,7點應該twitter 就有人放圖
再唔係我個隻11點進成長期就知

有排都未夠9000幣 仲要多1200換CD

我已經打完 ...

打死人咩

靠自己開場會舒服啲 r 場成日撳refresh 好煩
我challenge 個r 場都未完成就打齊咗啲萬聖幣，而家反而要打普通CB

不嬲唔f5

跌到齊頭4900了 唔打了

我自己個D清唔切

add 多啲會打嘅fd 我個堆半夜都俾人好快清晒

484959746, 有無人未add 我

仆街了，發覺唔夠冷靜cd 用

對面小醜飛一下刀 秒左我滿血毒密同吸血

加左你

你終於明

同求好友 linkz團友唔好加
502673486

Added

都唔知對面係咪兩金爆

我睇話有條友係2彩爆2金爆

上次無沙古牙比人撚狗 今次我要報牛

今次我又可以比人撚了

但係我未有時間升怪蛙皇

我都未

好耐無刷食物 就黎清倉

我仲升緊器用cd 希望星期日上到去

中伏，前幾日仲密密升綠cd添
營運係咪廢到唔識諗其他玩法
出吓無狀態、無被動、4打4week呢啲都得掛

498x > 4827 今日好似無贏過咁

真係冷靜

墮真係冷靜 營運好波

墮天真係冷靜

冷靜up吖嘛都好難唔係

屌你真係冷靜

居然唔係毒嚟 係固傷 10技6999 不過2體+單體
係TEC幾高

10技 6999固傷

有無課長表演

固定999 加50%TEC

屌要抽了

課到有！

真

10技 之後一下一隻

係咪要抽10隻？

抽到一隻先算啦

大課金時代 成隻墮最可取就係得呢個位
然後出rare5 彩血CD再撚班課長

抽到彩先算啦

當buff 技用都ok 本身可以去到4900tec 外加50% tec buff 然後防又硬過Minerva 呢個level

不過連七大魔王都係常駐 唔通限定嘅會係超究

可能唔會有限定呢

我覺得好慘，墮咁早出啲stat先勁得平民怪少少
起碼做到佢40底速叫有返啲七魔尊嚴啦

但如果會出墮爆就當我冇講過啦

巴打 又想燈

就算打夠哂分想玩10技南瓜都唔知等到幾時

常駐黎？

燈夠啦

所以一開始升左3隻完全體先

不過呢隻驚要技10一隻pickup 真係好難
0.6% 要歐洲人+勁重課先做到

根據機率要3萬幾石先10技到墮天
姐係50packs 左右 3皮幾港紙

琴晚已經試完50抽都唔中pickup

50抽唔中好正常 機率都講咗俾你聽要166抽姐係3000石左右理論先會中 細過3000石中都叫歐

非洲人得我同你

無蓮花既先係非洲人

收皮啦 你中蓮花

I know that feel bro.. 希望我同你中墮天啦

你都同我收皮

中咗都冇用，蓮花仲似七魔過墮，1技墮完全冇改變環境嘅能力，正常mode都係繼續紫up

10隻以上究極既人唔算非，好似係

Skill lv1得999固定傷害會唔會少左啲？
雖然話加50%tec,但pvp時可能出完副技之後未出主技就俾人打死

課長嘅玩具

收皮啦5000唔中叫乜

好似麻麻哋

999都夠鳩
仲要單體
個SETTING已經唔俾你拎嚟打RAID
唔覺得PVP出色過火雞同蓮花

要課上去先有用
仲要出主技先就柒

confirm咗升技係加固定傷?

睇完個公告 見到了

仲要肝多5700分先夠

有冇加我？我一陣放4,5隻死神出黎

南瓜獸被動 紅隊+20%block
主技3體氣絕
副技全體降tec30%

極限數值（金彩）係5128血 4231攻 1703防 63速
當然如果驚死可以裝雙主角攻血CD 但會冇咗速
主技10技100秒CD 360%3體
副技80秒CD

招主技如果升到10 大約=毒密6-7技斬落嚟嘅傷害

5000分9連勝 歐係對面隻蓮花終於唔識頭兩隻出技

今日有幾場都係對面第一次出技就係蓮花2技，磨唔上5000

咁快十技左

輸到落返47xx了

好多43xx勁撚過46xx 少少還手之力都無

已放棄 等冷靜up算

諗緊全藍定帶聖鷹好
全速都只係全銀 但係金碟得幾隻

無聖鷹 全藍算

抽多1pack 4彩

差6千3開始悶

咩黎

好似差9蛋 +2cd

2傻狗2巨龍

條氣即刻順哂 雖然都係得一隻新獸

屌 原來今朝試嘢轉左cd ,頭先轉返又開始贏

下星期都有墮lin, 點解唔等埋

想睇下有埋傻狗打PVP有冇機上番去嘛

仲差3千零分就換哂蛋同CD

Cls 我真係好唔鐘意刷嘢黎換嘢

你就好，有碎係身

我其實主玩依隻GAME 所以都無咩問題 如果玩幾隻GAME我都無時間狂刷

之前負碌齊碎

換返cd 終於連贏返 , 今日傻鳩左就黎200分 屌 聽日殺返上去

唉屌，周街器用隊都係有傻狗同毒密 好似標準隊咁

依家差毒密

玩咁耐都未試過星期五都未上到5000，睇黎今次終於打唔上5500

淨係為激突都要升呢隻 紅隊減tec

又冇雞又冇泰坦，依家啲蛋連出怪人比我都冇撚用
隻墮又冇all in價值，驚都冇乜心機入
係咪暫時棄一排好啲呢

4953

差千一分收工

我1000分都未夠

咁快手，我而家先六千幾

500x 了 可以專心刷激突 頭先無啦啦有一埸打電腦

連續兩粒蛋都係機邪

升好傻狗 搞埋cd先打 不如都預左無分別

無落毒密好似打唔入對面咁

無啦啦輸到仆街

依家用緊依隊剋撚死哂 怪人毒密 依家無人用腦魔所以唔驚error出現 d勝數開始上番黎 希望打夠番50%

師兄你呢隊都打輸成咁?

我岩岩先轉用依隊咋 琴日先有傻狗 岩岩升好哂入去試

放左堆10lv出黎幫幫手

你呢隊應該夠上4600

唔求上分 只求可以50%

今日無玩過 希望之後兩日換齊完全體蛋+cd

番工打到收工

好有愛 前日仲講緊棄驚

諗住見差1分上5000就用多5石打上去，點解一用石就倒輸番轉頭

無計 其他game吸引唔到我玩 隻黑沙都係掛掛掛掛 唔洗自己打

磨撚死

連獻身隊都有

畢業了

今個禮拜肯定冇50個5500 上到5500 應該就係750石

咁快

你唔係一早換哂啦咩

終於搵到屬於自己嘅隊 用上面隊野打pvp 終於追到差7場就50%仲就黎上到4600

上到4600 要對住啲4600 祝你好運

要打普通CB 好缺

我都驚驚地

我打萬聖激突打到D CB換得哂D體水CD

之後又會更新 所以要趁呢兩隻野易打儲多少少 一陣又嚟傻狗 同墮天2連 佢個固傷 肯定好難打

係 所以我就算畢左業都喪打緊 順便刷埋CD

墮天有種冇古加就等食屎嘅feel

咁食硬都得

唔洗驚 9成輸 而家一上4600就比人打落黎 彈出彈入

佢肯定好失望無獻身up

差3600先換得晒全蛋cd

上個禮拜都已經得51個5500今次呢度可能得你一個打到上5500

屌我差幾十分咋

玩左日幾 無記錯4600對上只係贏過3場
其他全輸

一陣又俾AI玩分分鐘要瘋狂爆石 呢排上得咁快係因為食硬咗廁隊 傻狗毒密個啲

我由差20場追到得番6場就50% 比我贏多6場啦好嘛

你慘我少少 我最勁-17定18 50%啱啱好係4600
只係忍唔到手狂打

依家差7場

屌連輸2場 成日對面起手封我2隻以上 43xx勁過45xx好多
100/102

依家4560 如果對面同我一樣都係蓮花傻雀傻狗木偶+其他我就要同電腦鬥運

我要對面一開波出技2先有機會 蓮花除外

睇黎都要學你咁升多啲爆碟

如果我隻蓮花rd1,2出到2技我多數都有勝算 希望今晚可以上番50

爆擊隊係幾爽 會震 而且傻雀女惡吸血 3隻嘅2體技都爆到4000以上

唉屌，啱啱打左場以為第一招出左蓮花2技實無死，轉個頭比對面燒我5隻，然後巨龍一炮秒左我兩隻，剩低3隻出曬技就燒死埋

輸多2場 又比431x sm
咁撚勁但係今日都係得431x咩心態

又嚟 獻身隊對住器用相性真係有啲好 好彩未到獻身up

差2場50% 上埋4600

仆街了上唔返50%比4300 sm

差2場

4600連輸5場
唔知咩事突然關對面狂封我d野 全銀碟都sm我
5場有3場一開波即封聖鷹 頭4下出招全主技

岩岩差少少贏到 可惜蓮花唔夠大力

成日都係對面殘血，自己兩三隻殘血 都死 / 我殘血多啲 對面殘血 之後對面連打+出技

係

5000之後又瘋狂贏一輸一

差兩場我就收工唔打

終於磨到上5000

越差越遠 差5場先4600

隻萬聖必出究極蛋出咗毒密呀!!!!!!!!

btw有冇未瞓嘅可以幫我清咗埋啲10lv

半夜諗住清埋體訓嗰陣就見到你放左堆就夠鐘既出黎

我出機邪

我都係

5技啦屌佢

我2, 毒密都係2 對面啲7技毒密已經好正。。。

無毒密呀

係咪達陣？？

換日login 先發現我堆激突唔記得打

終於

次次都有齊入50名材料嘅GM

一直都唔齊 就係之前苦得濟
前50應該得我用緊伽樓達 個3隻完全體

機邪高技痛呀裝埋爆擊狀態 我上次冷靜up用爆擊1技機邪上5000

我無爆碟呀

銅狀態都冇？ 友抽隨便出架喎

真係無 出追加攻擊同狙擊都唔出爆比我

一直都唔齊但一直都50名GM

即係準備頭三了

仆街你地齊嘅舊野我乜都冇，到而家先抽到毒密 木偶重係0技，你啲6技嚟寸鳩我

我仲差毒密

我怪人同傻雀都係近期先中嘅寵 成日2000石全藍嘅結果就係完全體接近10技晒 但究極體數量少到黐線

你依家幾究？

差2場變差3場

18 大部份1技 利申課咗11 packs 計埋技lv 重衰過無課

咁又慘左d 墮天準備課幾多pack

我唔會再課呢隻驚 等緊allin 紅蓮

最高技lv 個隻係即將5技嘅 免費薔薇

係咪我有問題 我又覺得隻game除左pvp鳩得濟之外都未去到唔會課 諗住等聽日派彩之後抽左唔中就課黎抽墮天
原來我最高技個隻係鋼加 4技 機邪都係4技

聽朝又可以allin 忍左一星期好辛苦

課親都冇好結果 4packs 追鋼加但兩舊屎同馬騮 外加鋼海高安
3packs追戰暴 但除咗戰暴 就得一隻王豆 我同不屈真係好有緣
2packs追沙古牙就歐返一次 好似有腦魔同唔記得邊隻 總共3究

唔等墮lin?

原來唔係聽朝

我同冷靜有緣 不過仲係差撒多路杜 真係追嘅就係今次個pool追傻狗

禮拜三呀忍住呀

唔死心用左25石都仲係5100附近磨緊，係咪應該放棄算

嘩 咁慘都有嘅

116/116 4602

我不打了.jpg

屌，用左成百石都未上到5500，每次差一場就開始輸返轉頭

打左差唔多3粒鐘，用左140石，終於上到5500，今次真係洗濕左個頭返唔到轉頭，早知唔撚打

有無電腦打

無呀，一場電腦都無，有電腦應該唔洗咁多石

ai真係造馬,對面蓮蓬齊隊加5~7lv技,但係打我唔痛反而俾我贏
迫害咗咁耐終於都識幫1次

差9粒蛋

真係連50個5500都無，睇黎無乜癲佬好似我咁用咁多石夾硬打上去

爆得黎有無100石賺 ?.

Btw 今日先知加速係有個再快啲

無100石，賺得60石

更新左好耐啦

又係輸到仆街
聖鷹同怪蛙無撚用

上次cd黑咗排又反彈 400石抽怪中pickup嗰2隻

唔敢打了，有兩隻無cd 用

腎者同怪蛙勁快死

比對面兩定三招收左皮

開始想放棄 連激突都未打夠分 後日1500石無新野就Del game

差8粒完全體蛋 希望今日換到3-4

飛v cd
可惜加廢屬

唔知今次冷靜up會唔會好似上次咁好運，要趁墮天未出之前打多啲

仲差3900分

本身打算課今次特價石 諗諗下咁西 都係課pad算

仲課pad

抽10石小雅同白盾

唔係有得直接送一隻？

why not both,
中到其中一隻咪換另外一隻

飛v個stat唔要嗰100攻用主角cd換多500血仲好

有課開

到底今次嘅ai比上次冷靜up勁咗幾多

課左幾次無再課了

對面d薔薇勁撚到100%麻
怪蛙根本招都出唔到就秒

其實ReA一直利用緊玩家去幫手訓練佢哋個AI
真實版網路偵探

alpha go

怪蛙out鋼加in
再唔得就全藍全速

怪蛙上次已經冇人用 太脆
有賢者下 用鋼加又係好伏

無

今次難打左好多 可能好多人都升齊cd同升哂d獸

冇賢者都幾危

我隻腎者無出過二技

其實講就話係ai, 實際就係一堆優先度 , 之前蓮花副技公告算係默認咗唔同技唔同優先度setting
上次藍up去到中段 , ai降tec技嘅優先度大增，己方賢者buff完必出 就好似半血出回技嗰種必出咁
完藍up之後就冇咗呢種降tec優先度，我覺得有時啲要出title嘅小更新應該就係改優先度programme

比蓮花蛇頸隊屈死 全暗氣絕

唯一不改係自己死都唔出主技 出到第六招都係副技開你死未

但冷靜up就係出副技先好，基本上招招副技都有用，尤其係賢者

賢者就唔出
不過無賢者好麻煩

冷靜up真係旺我，對面賢者一早出技，我隻賢者死剩兩隻先出副技仲可以羸番轉頭

4300姐 我都係 有3場人地賢者先出2技 我個隻到死都冇出都贏到 重未有敗場

上到上面啲癲佬人地先出2技肯定救唔到

我要靠運氣戰贏勝對手

差5埸上50%

你應該係用咗數碼世界最強+鋼加兩隻嘅關係

用返器用隊+毒密打4300 出奇地快完埸 贏左

毒密肯出主技就贏 比人反cup左幾次

on99得20%

有依兩場都仲係輸緊7場

痴撚線對面全銀碟一lv薔薇秒我三隻
我係咪應該收鋼加出薔薇

又三連攻贏我
-3

原來我得8塊冷靜速銀cd
點算

薔薇係藍up 不嬲都>>>>鋼加

咪就係因為你用晒呢兩件。。

唔用佢地可以用咩

你齊唔齊10粒藍隊速cd 先

齊呀

齊嘅話大把選擇啦 薔薇腦魔 完全體有地獄使者 但熊貓你冇專用cd

仆街輸咗第1場 硬食咗木偶4隻眠

換腦魔同地使？但地使用專用cd定兩速好

好問題，我整完地使冇用到就係呢個原因，理論上係要全近保先手 腦魔要上啦，勁野嚟 尤其副技

因為我未升熊貓

熊貓係對課長專用寵嚟 對4300唔洗咁極端

點解咁講

上咗佢必定先手 之前係5000用贏咗唔少課長

玩到呢家仲未換過薔薇粒蛋

之前無換到CD

我用返上星期果隊 連贏四埸 保到4300了

器用隊？

幾場對面賢者起手都副技

見對面幾乎都係最後先放麻，試咗陣走薔薇
唔防麻之後第一次撞薔薇就開局3麻
AI

有架仔試咗爆擊同block機制 原來爆擊同block碟嘅數值真係就咁加 然後爆擊同block同時觸發會變普通傷害而唔會顯示爆&block嘅字眼

姐係唔可以兩種碟一齊放？

姐係你爆擊同時人地block咗 = 抵消 你裝爆碟但爆唔到可能係因為對面同時block咗
官方答覆嚟

原來係咁

次次都係咁
-6了

就咁加係指%? 加落個base到?

痴撚線

腦魔藍色UP真係好撚勇猛

一樣比人秒
-7了

係 所以以前有啲人唔太care狀態位 連銅爆/block都唔裝就好易落去
打咗啲課長 唔係難爆咗 而係爆咗但俾佢地block咗所以難打

咁其實半block半crit最好, 反正all in到100%都唔guarantee出

-9
成日殘血到我出技都要攻一下比對面反擊殺我

入返隻木偶又易打咗

送帳畀新仔 留tg

聽日抽cd算
墮lin非洲窮撚好似玩唔起

繼續allin, 無沙古牙，高達同腦魔 幾多cd 都無用

手痕抽左兩隻藍 剩返1000聽日allin, 希望唔使del 驚

冷靜up真係好癲，個分一直係咁上無停過

差高達同毒密 聽日準備allin

輸緊8場

好似6定7😂

痴線比隊面毒密屈死

好似無見過自己腎者開二技咁

升埋cd保4300算

有開但都係死

你個配置真係神奇

差700萬瓜core就夠數

藍up 同紅up 因為輸出大好食真人運 尤其藍up 有賢者
頭先連續兩場對同一條友 一場我大勝 一場佢大勝

不過藍up 真係好爽 一場用嘅時間好少

磨豆腐，一下散哂

drecom ドリコムが大幅続落…年初来安値を更新 6月リリースの新作IPゲームアプリの不振による業績予想下方修正で
有少少之前Linkz 嘅crooz feel

班柒頭都唔撚明 你整到咁難重課都未必上到去邊個課
緊係寧願易d鬥爆石衝上去先多人課爭第一啦

佢地明嘅話就唔會成日整啲反玩家嘅驚

班友個腦裝屎
唔係數碼暴龍個朵
隻game 一個月就收撚咗皮

營運：pvp完全未夠難 下星期全部電腦轉做10彩蓮花隊

真係好爽，上次不屈up簡直係惡夢

降tec優先係咪喺啱啱嘅更新返咗黎
比ai屌打咗4場

唉

做咩搞成咁 係都唔落腎者？

仆街了 今日無玩到 差5千幾萬性幣先換哂完全體蛋

咪話抽蓮花果時賣晒d囉 阻住allin嘛

聽日抽返

最後1日

1技點解人地d 10技打
升唔切啦
其實我未賣之前都係得1 2技

激突神寵點解唔升

由佢了

hea打都未試過唔夠數
是但啦激突

草左兩星期石加課左pack平石
聽日All in2200石 唔中可以棄驚

又有棄驚潮睇

快d執

粒萬聖必中究極蛋中左數碼世界最強既機邪，終於輪到我

課金量 ReA 墮 Vs Linkz 骨X

linkz穩贏啦
1技墮中同唔中有咩分別

賢者真係重要到 3連敗都係因為對面一開波就放2技
然後贏個場係我開局俾人連續主技秒3隻 得返賢者同沙古牙半血 對面5隻重有4分3血
賢者沙古牙4招技 優先放賢者2技 居然反勝到

墮會贏我覺得 好似好多人會課 見日本個邊

有十個八個大課長爭住課到十技嘅話已經穩入TOP50

你咁講完 燈一燈可能REA贏

聽日要偷偷地課 唔係比女友發現會死得好慘

-10了， 換黎換去都打唔掂

-11 對面有無賢者我都贏唔到
只係出副技無得頂

可以出三次2技都冇出一次1技
fake撚到

好似冇人提過個trend?
營運廢到冇逐場計都算，呢堆數擺明係過咗12點先計
咁個trend究竟係反映到啲乜鳩

好你地少少 好似-8

反映到就算你有依咁多隻獸都係會輸

-12 睇黎會破處降班

我本身50% 手賤打下打下又輸番

聽日allin墮天同cd

你有無試下用我嗰隊？

其實我覺得都無乜人睇，都係自己有乜就砌乜入隊

我當圖鑑睇

賢者、密涅、沙古牙、薔薇、腦魔

-13
以為中到到4300無賢者有運行
點知一起手木偶眠晒
一場就毒密打到3隻殘血
從來未試過第一次出招係毒密主技 對面先會

無腦魔 無沙古牙

得沙古牙同傻西暴 係我抽唔到 而又會打定碎 希望聽日中到

冷靜難民今星期好苦

南瓜強中蛇頸

垃圾驚

屌你老母王子豆豆

d賢者上晒4600?

我exactly用呢隊而家卡緊3900

屌對面4連擊

24勝36敗

連輸3場佢老味

1000石 一彩 吸血魔

完！

400石

10抽中左

還哂，慘 棄驚

粒星係邊隻究

屌你老母歐洲人，上次係一q 兩彩， 今次三

黃豆

仆街d運去曬pad分身度,allin cd 1彩

屌 我都係 不過REA仲未抽

唔洗棄了

1400石 1隻木偶 1隻墮Lin

有墮lin 仲想點，我吸血魔炸

仲抽唔抽黎升技好

抽到十技啦，

棄返一日冷靜下先

仲有千九石 都係抽左cd先

1lv固定999不如唔好要
應該3,4lv先見得下人

課左2千幾石 抽5下CD先再決定

1000石得1隻夜魔

中泰坦 次次都係過咗最想要嘅period先中
睇黎我2020前唔會有蓮花

明明未出之前好想抽墮天，而家出左又唔係好想抽

勇敢隊差泰坦

same

仲要等多輪先到傻狗core

一無乜意欲抽就40抽出左，仲出多隻小丑

我40抽0彩

隻墮2技先1222傷
果然係重課嘅玩物

唉屌 唔出傻狗碎 下星期又比人屌

想轉隊 但成千石換隻吸血魔返黎，又無泰坦

好啦. 唔想玩了 1600石 000000000000000000000000000000000000000000000000

on撚99 1蚊都唔撚課比你垃圾公司

0彩？！

你老母比狗屌阿 垃圾營運 食撚屎啦

你出蓮花/巨龍/鳳凰/墮天/杜咩知咩/沙古牙/幻影加/吸血鬼 是撚但一隻都好
你依家咩都無. 我依個幾月玩左咩撚野 屌你老母臭化西

咁快中兩隻

你之前中幾彩喎

1技→2技 升223傷
鳩估每次升技加111*n+1傷，咁10技啱啱好6999
姐係隻墮大概6/7技左右開始抵玩

我0隻 3會有個巴打2技

屈機 我仲未開始抽埋剩低嘅石

幾撚耐之前 無中2個月都有

但你無課過 除非你今次課左1600石一彩都無就話姐 無課未算 我都無中個幾月依幾次課金抽先好番少少

無課啲石唔係石呀 我今日炒成千石真係好想del

唔係話唔係石 但起碼你唔係用自己錢先 用自己幾課完抽完無個下仲撚想del game呀

pad 個100石中左兩隻魔女

「其實佢地真係好善良㗎」

?

d南瓜糖又加幾多好感

咁啱最近兩隻蛋係佢地

我開頭以為南瓜頭依隻係大耳獸戴左個南瓜上個頭到

你依家咁講又幾似

抽埋剩番個千九石 1彩 4彩碟

1400石0彩 棄驚唔再比隻垃圾驚玩

又有棄驚潮
究竟重可以捱幾耐

仲未抽到泰坦高達

第3隻傻狗

原來係3彩碟1金碟先岩

留意到官方調低咗中腦魔 王豆 兩舊屎 同馬騮嘅機率
你咁都中到王豆

你今日中左咩 ?

腦魔真係好難抽

最近換既蛋全炒

strong hold 下個禮拜派埋彩有2500石 等紅lin

上次1000石0彩

我加埋中得4彩 其實除番暈 我唔係咁歐

你之前歐得濟錯過咗佢 不過官方調低啲樣衰嘅寵嘅機率 應該係驚啲人棄晒，又唔早啲調 搞到我之前硬食兩舊屎同技4馬騮

唉 今星期還哂，下星期一定好天既

2400石4彩究3彩碟 我唔係同你地差好遠架咋

歐毛咩，係咁重複中木偶，怪人，鴉 但無一隻6技

有墮lin 已經差好遠

抽蛋成績黎講

我全部3,4技都係不屈個堆屎尿屁

仆街得一隻 我頭400石抽完3彩 之後1900石開始抽cd 抽到1200石停手抽獸 抽左1000石再抽番cd 之後已經無再中過彩

平均3000石 一隻pickup 你2000石內中咪歐

有技lv個d 都唔係常用

咁都得

你望下pickup個0.6% 重難過我抽XGO 呀

會有咁快出紅蓮咩？

我之前抽慣龍珠d 閪機率

佢連墮都咁快出同放常駐 有備無患 轉咗做無課就要開始做返strong hold 黨

真有米

原來係常駐?
仲以為萬聖限定 係咁出push叫我抽

45/46瘋狂抽插,上到46就唔出腎者先實輸

而家抽到隻墮覺得好空虛，都唔知咩情況先會用佢

激突

激突唔會用佢，反而做partner 寵放友情技幾好，可以食佢個全體tec 加防同高傷
pvp 就，如果有幸唔死出到招嘅話都幾痛下 巨龍已經係好例子

我意思係打佢個激突會死得好慘 唔知佢招2技會係幾LV

冇古加已經唔太抱咩希望 希望4lv 激突出多幾粒

今次睇黎要儲夠一大堆4LV 先好打

墮天招2技都食到爆擊 1LV 爆擊左之後打1499

滿技爆擊咪固定成萬傷

不過唔知佢會唔會比人block到

我諗限定真係留番比D超究

今次睇黎啲運提早用完，卡左係4900成日，早知半夜見到有電腦嗰陣就爆5粒石打左上去先

其實電腦都係得一場 然後就全部都係人
不過運氣話嚟就嚟 琴晚連勝咗十幾場

今日終於多番D冷靜爆碟 不過冷靜隊好似玩唔到後手

都冇防控場當然難玩後手 冷靜up呢啲咁高輸出就更加難 5000有個玩爆擊後手但全金彩都係卡5000

其實冷靜d爆碟係咪留2,3套就夠 我依家勁多spd 碟同爆碟

我留嚟打激突

留5套？

冇記錯係 1set金 1set銀

我無金爆呀 咁我留2套銀算

刷南瓜真係好煩 仲以為自自然然就會夠幣換十隻蛋

琴晚換晒d野了

D幣多到換哂D糖

星期六、日專登見場就入去打，而家多左堆幣黎搵食物

中咗次伏唔小心換咗幻幻食個隻

換左好多粒 一隻食20粒到就60友情

啱啱先發現原來好多人都放左鴉神入隊，係咪有咩奇效？

加速先手同埋暗全體姐 加上又係tec
btw5156 > 5350 > 5000 又嚟過山車 本身見就5500就爆石上去 點知運氣[AI]即刻屈我機

咁我都放隻鴉神入隊先
就係因為太講運我先唔爆石住，磨下磨下睇下情況點先再算

好彩今次暫時都係用咗40石 上到5500都算係賺嘅範圍內 上次藍up先精彩 兩次過山車食咗我差唔多80石

咁上次我真係太好彩，一次石都唔洗用仲打到好高

你知就好 我已經又金又彩 你銅狀態銀CD都順過我

連1藍隊都輸

隻墮天10lv 激突2技固傷應該就係6999

block可以減半？
可以試全隊block cd +神天

可以掛 有古加就夠穩如果墮係出1技先 出2技先就有少少危

課金量泰坦>蓮花>墮 不過墮已經係自泰坦以嚟除咗蓮花外最高個次

依家好似係random 1/2技先
唔知用神天定花仙好

墮仲少過兩條粉皮，隻驚都差唔多

墮係重課先玩得起，唔同蓮花一技就可以落場，少人課都合理啦

想請問下電話壞左又無引繼有無辦法拎番個ac

其實佢都係想預言隻GAME就收皮姐 次次都係話 睇黎隻驚都差唔多收皮 但又繼續玩

今日無咩點玩過

我岩岩先起身

Pvp 仲差緊11定12, 尾一兩日先睇下上唔上得返50% 冷靜難民最黑暗一週

隻驚點都頂到一周年 但keep住咁營運落去啲課長都開始棄咁二周年真心有啲難度

講真 LINKZ一開波未仲撚難頂 未又係過到頭個年 REA會唔會真係"咁快收皮呀"

你有蓮花跌咗落去下個禮拜輕鬆上返嚟啦 冇蓮花個啲跌落去真係上唔返都似

唔想破處降班麻

唔係 Linkz開頭個一年營收算幾屈機 難頂都係開波 之後變咗福利驚 所以bandai先拎返嚟自己營運

最難頂個陣應該係C記話事個陣

C記話事個陣係好撚正喎 Btw ReA而家個營收=Linkz 二周年打後個期
所以先驚緊

一開頭好撚難捱喎

係開頭姐 趕走晒堆人之後啲event簡直良心到黐線 Bandai接手後惡夢嚟

我好似係出到聖龍個陣已經玩唔掂棄左
不過我覺得就算rea依家個營收同linkz 第二年個陣差不多 過多幾個月rea 都半年 到時真係出超究限 谷番d人番黎都未得

可能又交返俾Bandai
Linkz bandai接手後第1個event 真紅蓮 就玩第1次排位賽 外加無限體力bug

唔出奇 不過比番笨大可能仲撚衰

一定重衰 bandai 接手linkz 後首先推出重課先玩到嘅晶片系統 以後冇晶片嘅無課就打唔到event
然後再將銀盾金盾分為6級（以前都有但隨機） 分別可以食盾咁由銀1升到銀6 再食盾升到金1

所以依家rea咁樣我覺得仲好 如果比番笨大之後又出排名又分到d 碟幾個grade 咁我真係會棄

屌係屌個營運，玩就係玩數碼暴龍個brand
人氣前5嘅墮如果出勁少少，我諗大家都心甘情願輕課返隻，但佢地就係要搞到重課先用得落，你覺得過癮姐 我就唔覺喇
今次reA個返身機會搞成咁，你又覺得半年後營運仲留到幾多人？

講真 營運做得最衰都係PVP依樣改得太難同有智能AI 加上進線更新得慢姐
至於出D咩獸 D獸咩性格咩技 佢出隻係自己鍾意嘅未抽下咯 洗咩咁執著
輕鬆玩未算

勁

其實就算滿技墜天我都唔覺有用過蓮花秦坦
何況已經係用緊1技蓮化秦坦嚟比較

淨係睇實力嚟計嘅話個課金量少過呢隻都算正常

本身器用同勇敢 d獸岩打pvp 多過冷靜嘅獸 冷靜得毒密叫做係平時無up情況下可以入到去 腦魔就靠冷靜up 先發揮到作用 就算今次墮天嘅技同蓮花泰坦差唔多 冷靜隊都係難打pvp 我自己覺得
課金量依樣我無睇過 只係覺得輕輕鬆鬆玩落去未算

LV9起嘅墜天RAID勁到仆街
一槍一隻點打

30幾場一塊碎都冇
冇中就次次第一場4lv 就出比你

LV9開始好快就出番黎

個陣巨龍都係咁 中到個D永遠係勁耐都無

屌得番3支體水

有心玩

要刷BITS同刷特訓料 刷下刷下刷到無哂水

試咗巴打嘅兩場lv10, 副技固傷4888, 等於玩家嘅8技
用古加試 CD78%block+主技50%block, 結果係一次都冇成功block過固傷，招副技睇落唔多似有得crit/block

最呃水係啲V CHIP 20體關
可以打成百體都冇一甩V

但招2技可以CRIT到喎 琴日試完

係 D水極速燒哂

可能玩家嗰隻唔同

激突個隻好似都可以crit
見到隻古加比人一下扣7千幾到

咁可能係有得crit但唔會被block?

應該係 佢個固定嘅意思係可以CRIT但BLOCK無效？

激突嗰隻係可以CRIT
俾LV9嗰隻秒咗好多次

所以我話佢個個固定係可CRIT但對方不可BLOCK

應該係話佢係固定對面硬食2技傷害

棄驚巴打 你用邊幾隻打到十萬傷咁高

開場 嘲諷 丁香buff V龍降防 就掛機唔理佢

無古加試下用不屈星先

咁快5塊碎

打左3塊 自己換左2塊 因為上期打左好多場激突

我依家先得1塊 諗緊換唔換好

好似好耐冇update

附帶墮技傷
slv dam x1.5
1 999 1498.5
2 1222 1833.0
3 1555 2332.5
4 1999 2998.5
5 2555 3832.5
6 3222 4833.0
7 3999 5998.5
8 4888 7332.0
9 5888 8832.0
10 6999 10498.5

巴打多唔多CB 如果唔多打多1-2塊先換?
試過用黎打PVP 5場4場咩技都未出就死左

器用BUFF 冇蓮花可以準備跌區

依家3千零CB咋 仲未換體水

隻墮要高技lv同有勁碟先有用

平時已經日日紫up
不過到真紫up嗰陣會冇平時咁難打

真係紫up嘅話 好多人都係蓮花木偶祖利女惡吸血魔

又輸返落去

伏